\begin{titlepage}
\begin{center}
\textls[50]{\large\school}

\vspace*{7cm}
\textsc{\LARGE\textls[200]{Ročníková práce}}\\
\vspace*{0.75em}
\textbf{\huge\textls[50]{\thetitle}}
\end{center}

\vfill
\begin{tabular}{rl}
Vypracoval: & \theauthor \\
Třída: & \class \\
Školní rok: & \year \\
Seminář: & \seminar \\
\end{tabular}
\end{titlepage}

\pagestyle{empty}
\vspace*{6cm}
\noindent Prohlašuji, že jsem svou ročníkovou práci napsal samostatně a výhradně s použitím citovaných pramenů. Zdrojové kódy k této práci jsou šířeny pod licencí MIT, samotný text pod licencí CC BY-SA 4.0. Dostupné na \smallurl{https://gitlab.com/CoalZombik/zaklady-shaderu}.

\vspace*{4em}
\noindent V~Praze \thedate \hspace*{\fill} \theauthor
\vspace*{\fill}
\newpage